[I/A] Puzzle & dragons (368) 星龍禁止入post

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：
● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：
iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：
● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：
巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔
● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組
● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)
另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：
●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM
● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

LM

如果無暗屬L得火埃L解Lock會唔會好難受

lm

想問係咪常用個d寵要食幾粒防坐

徵暗式繼赫拉強龍
347900111

木魔女變CD 9 ，係咪上得枱面了

睇關黎食

同招

無人提即係繼續沉 但呢到連燈

我咪係

都係廢

我肯定我唔至打一次
要徵定一大堆

CD9真係最盡 CD7就會太過份

會唔會有巴打可以借獨步黎用
有借有還

記錯隻陰陽龍係15turn斬殺
冇開紫薯

有機，好似係

咁8呢

有無巴打可以有暗輕減+trade, 齊哂隊就係無潛覺, 得一粒

暗式繼書包 招暗式赫拉蛋龍朋友 101481433

容易關咩都帶得
難關就想象唔到幾時有用
可能打破50%順便開盾？
9cd可能方便ranking 但演出效果又浪費時間

你有冇6709?

少少都話
咁多粒點籌旗
你自己用防坐殺手希石掛定睇下朋友有冇人唔要先啦

遇唔到呢4隻嘅機率(1/2)*(1/2)*(3/4)*(2/3)，12.5%
砌完再見到你咁講 即刻唔想打

巴哈見到，話唔怕火刃龍，唯一死點是光天使

有冇ching 有6709黃鬼火可以trade, 你要咩盡換

火機王呢

sorry，就係講緊火機王，無慘5色破防

呢關即係賭博默示錄2個沼澤彈珠機咁
賭完一關運氣再要繼續賭落去

把稱號的也打完了～隊伍原型是昨天推特出來的暗式神無傷隊 不過稍微改了一下可以對應火龍機和機器人，然後尾王不用控60%，直接存3重力

不手殘/天降害事的話基本上都蠻穩的，麻煩一點就妖精王，但每回合轉激減防止被覺醒無效害到還是能通過的（1分24那場有遇到，大概花了6回合把血線控在根性下就只會用連擊了）

唯一死點是光天使（解決方法有雙隊長吃2潛殺手，3倍增傷後暗933+木4 10c可一回秒）

代用方面有點困難，可以參考推特那隊 比較好組
有甚麼問題也能問我，我看到再回～

冇暗龍刀用多粒蛋OK?

暗式 光無效有無人討論啊
SH 12粒光潛唔敢用

阿龍x蜘蛛俠/隊長 都幾勁

Luka都直播打緊, 做乜個look頹到咁, 一路煲煙一路轉珠

隻愚地食4個細 唔係2個大

求加 342484990

街霸SKIP得

added,點解咁多暗式繼西拉唔食暗減

巴打記得食暗潛

湊夠100%了
準備出發！GO！

YUUKORU入最後直路

要用既加347900111

毒章

等你回報

等睇報告

5個防毒覺醒唔夠？

求加 331116191

一個鐘後見

好大機會過到

＠ED

睇左咁多個人嘅感想係過到D石=過到

村#之力

咪住先

呢篇野有冇人翻譯過好驚有咩重要野睇漏

廢章先

搞掂啦，又一個
剩返個啲都廢廢地

個個拍片過都係呢隊仲要一模一樣，講真已經無咩睇頭

過到啦

搞掂

等你打完翻譯

火魔女開心到係咁叫

好！轉廢章

打完notes 入場磨先

想問下雙跡龍係咪一隻夠，使唔使刷多隻？

好，咁一齊入場啦！！！！

留黎托柒咩
星龍就得一次 除非你想打下次裹關拎
做人做狗 自己決定

轉豬轉到隻眼曚曚地

仲叫緊

睇BOB姐見到個非暗式磨隊過左, 個陣容都幾震撼

第一層叫你打左右邊隻暗先
唔係3串暗打唔死最右出返黎

記得入劍關要多過15000血

第一行: 1F-12F 要第15turn殺

luka想點，去到第2日好似連啲細王都未見過?

呢隊會比較穩?

無慘嗰件已經冇

第2 第3 關好難捱到咁耐架

頭先叫到好似喊咁

我應該話 佢寫耐久果d 要磨到第15turn先殺

成撚日第一關 一大堆暗殺晒

係
減咗回

updated
感謝各位中過伏既線人提供資料

原文太長所以縮短下
希望冇抄錯

朋友嗰隻係乜撚

惡魔使

加油
今晚大家都係星龍

暗無效暫時仲未試過去到第5關

各種天降 唔夠回

防坐使唔使一定跟足

想知8-12 係咪都係開火i +獨久

送左我好多程，5暗跌落黎

第二層冇2下秒就炒

8-12 唔係 暗波利*2 暗式*2 打到 15% 附近咩?

仲有要15000血以上入下一關
如果撞暗劍會比佢打番出黎

第一隻無屬限既光進化版 好似係

天降一橫暗

第二次入到劍關

個個都用暗無效

有冇人有多一隻獨步換咩都得

係唔係要轟死左右3次

你咩名?好似有你fd?

105317898 星龍期間長掛
駿河手光式神 赫拉蛋龍暗式神

Kai 108270395

暗無傷唔洗15000血入劍個場BO

想問頭幾層火埃開既炸用係唔想跳2技?

更新 暗無傷唔錯暗劍

有加過，送隻未升過嘅俾你定借隻滿技110俾你?

第5關喇媽的

開頭第2層要開火埃技
所以第1層要用下
之後15TURN儲獨步下層要靠火埃2技跳返獨步技

我諗我上次負碌組合入到王關但夠鐘
之後應該唔會有咁好彩
岩岩已經撞到龍機出返黎

未升過既我自己升丫感激

屌好難

開左

唔夠赫拉蛋龍果野死

要兩ROUND連續全體攻加3串
我轉屬再磨好過

又好似啱

唔該晒過到過返比你

唔洗啦，你留返裏龍王用

唉聽日再試

無慘555都跟到
但邊隊穩啲

得一隻赫拉蛋龍點搞

最後決定 只能二揀一 巨腸定女權
利申 女權唔夠腳玩住

屌 比吸傷果隻兔打死左

果兩隻機械人會不斷轉屬 點磨

趁而家降臨記得有需要打定堆暗精

暗無傷前面都咁唔順
後面仲有咁多隻唔撞得
真係越睇越微妙

火車好似有機

最遠打到吸傷兔
前期 2 3 最惡頂

好汶水喎
88分鐘

屌 隊隊都要奇異博士

叫有個機會
正攻我地邊有機

10抽龍可以頂

希望聽日過到第三層

原來籤運最好係第一次打
之後都入唔返王關
屌聽日先再試

好似要換隻暗波利，係咪第六層吸傷，之後冇

street fighter廢廢地
d圖又奇奇怪怪

機械人關 吸暗
可以兩回合打死左右機 淨中間草技

我得一次去比第6仲有4日磨到好攰

抽啦

屌老母，成日比個減回累死，下一關就比D劍先制死一係就天降，未儲到技就去下一關

下下要335 好易手賤

又天降6粒你老豆

有冇非暗式磨隊

感覺撫子隊有d機但點解冇人試

有無師兄有多隻愚地借 磨完即還

有頭髮邊個想做幟哥

有隻未升技
229679476

再次明白到自己根本唔識轉轉轉

連登係咪已經大部分人過左星龍啦，有冇隊跟？

woo 係你？

真係好撚佩服暗式正攻隊果班人

點樣3粒變933 架
真係好難搞

我連533都變唔出

533 變到，不過已經冇時間拉個串其他色

係啊 岩岩加左你

易左你，如果有隻龍王可以易比我嗎
進隻波利王，唔撚要個隻萬聖撚

一定要下下553？

第3層點儲得返獨步 左右兩隻下下變屬 又封撚左心 打剩中間又秒撚左你

殺左左右先，中間留黎儲

100石冇中？

四十幾抽都唔中啊

點解好似個個都有愚地玩無傷隊咁

先400石

前面1-6都係第15turn轉屬，下一turn先打
點解3連龍係轉屬+打

因為魔廊奶過次野
一復刻即刻刷返隻

係咪愚地剩cd3個次轉珠就要殺了？

暗式神係咪兩邊唔洗落防坐？？

屌
我一撚直以為果隻係抽蛋版
咁我都玩下先

大路，兩個夠
你可以塞夠三個ge

好味棒

我都係做番九
刷唔到隻野原來

為咗個稱號值得咩

為信念（利申 無打

今次冇上次魔王咁想要 有就有冇就算

因為冇機

問題係得暗式叫有機 其他得張圖都唔知真定假

平時用各種方法避開轉轉轉
依家真係要用好有難度

得十幾秒，點做到拉一堆珠出黎⋯⋯

我齊隊架 但都唔覺得100%會攞到
返工已經好攰 星期六日仲要比山本撚 有心情先打下

所以話 隊好多人都齊 重點係有冇咁嘅毅力＋技術＋運氣

魔王有火車 基本上就過到 技術要求唔算太高
係睇肯唔肯刷 因為上次得2日
但今次係暗式之餘 技術要求好高

遊戲黎 過唔到咪算

法國巴打你好鍾意用

無傷隊
廢珠狼好似揀9C盾好啲
10億無效盾 暗式一定超過
即係要每下都拉九筒

9C反而易啲

轉左三個鐘不停失敗已經好累，d youtuber 點轉十幾個鐘

暫時淨係諗到儘量留光

所以人地係youtuber

你老咪，呢隊係鬼磨隊，只係容錯率高啲既正攻隊

這裏全都是狗嗎？

嘩屌，迫害呀，連續兩場天降5粒暗
第一關都未過到

招大量宙斯武暗式神

無言感激

因為唔知佢地會唔會朝早都ON
所以招少量真宵裝暗式

用光式神打到第6關比隻火波利踢左出黎，冇睇到佢係4CD

連登係唔係大量星龍
等片算 太多變化唔想諗

諾貝爾數學獎
其實睇隻獨步技就知打左幾多回合
16減現時CD就係

如果睇技就要獨步技14/16個時殺
因為轉完珠就會變15/16＝斬殺

我係九

連登有正攻星龍未

已經諗定個九字點續寫

第2關要係斬手指情況下轉533？

係

招同伴

同埋唔一定要係第15TURN殺
計好數下層要開獨步技開到就得

.............

少過魔王少少都係一車車星龍

ム

暗無傷隊唔使，開火埃話得

清, 可以入回廊練下手先

即係前一關2要殺 屌

80%SX撞火龍機都冇死 少D運氣都收皮唔反山本了

打橫擺會好怪不了

唔使，求其搵一回合開左火埃先就得

打到邊

即係最快剩3最遲剩2殺

如果你同我同一隊我會睇夠唔夠珠 開暗式手速快少少拉到533
拉唔到或者驚手殘會開左蟲柱先 跟住威嚇期間嘗試打剩中間果隻 佢CD2又會嬲 其實都有4TURN時間
跟住333打死佢 食下關先制

唔使問啦 訓覺喇

無暗式 可以慳返

走唔走兩隻狼人加gg俠（四隻）換thanos二號機好

想問問冇重力蛋龍，有冇代用方法？

可以考慮光式 技術含量再高D

你可以搵下呢個POST或者上一個POST有人貼冇蛋龍隊

我自己就放棄啦
我有兩隻暗式可借，自己睇住黎用
朋友位得八個
143 194 763
暗式神 6s 繼承蘿莉書包
暗式神 2s 2暗++ 繼承赫拉蛋

光式正攻我打到第10層就收工
暗式聽日試

下個稱號再努力

冇2958入2408得唔得？

依到冠又唔多人追 反正稱號就多人追

放棄了
做返魔王算

冠得老屎忽先至多稱號可以笑鳩人地冇

話左係無傷正攻隊唔係磨隊

冠追好多次個樣都冇乜大分別咁
稱號搏到一次曬到執柒都得

我覺得d特別冠幾靚 有特色過稱號 最鍾意鯨魚冠
利申 廢冠

一諗到聽朝起身又可以畀機械人週迴就興奮

四隻狼人留返啦

第三關都過唔到

差1隻先有system未買skin包

咁仲唔買？ 雖然都冇撚用

我記得有人有6/7隻

好 thanks

我都記得

我得銅冠

好似歌形定唔知邊個巴打講過狼人system冇回
不過見到成隊肌肉人唔開胃

冇回 我講過

有冇人知最尾啲石會唔會封覺
戰友網冇 尼亞話有要 一定要拉3串暗
有冇人知?

無兩隻光式又係食得屎

安心慳返158蚊用錆兔

唔得啦
少左個光減5%
你冇位再食潛覺補返
除非你唔用防廢食多3粒光+
但會出事 除非你技術搭救 轉轉珠神級技術啦

可以遲下有隻隊長清5光跳com呢

點解冇廢drop會出事

咁你咪照入場打囉
我都係9UP姐

9筒+ 十字 先28億
應該換其他killer潛覺 定係由佢唔理

其實係進前版本先食42億
你進後可以繼返個十字裝

識撈珠 2 3應該輕鬆但我唔輕鬆

我進化前 9+3+3都上唔到42億

入到王關冇睇資料，比光龍過半血啪死左
聽日再打過

JJ插沙求光式繼Fourze武
會即刻吉埋親友

點解唔重死佢

儲緊重力冇諗，跟住打得太快

btw呢隊尼亞都有講解

今日最盡去到火希，聽日set 好target 打多一層

開火i 打死佢，下一關都係打死佢
最緊要係唔好死
入第二關前儲好暗式技
依家轉左隻鳳凰黎第四層開

成班gaylo去曬玩暗式（利申：無）
In 女權 we trust

手都震埋，啲石好似打極都唔扣血咁

想睇你點組法我成日唔記得開盾入第4關 即刻88

較剪入隊你都幾屌

求配置流程

呢度出翻嚟
唔識轉

唔齊武裝
做九算

鳳凰個位諗緊點入隻chris 仔

我跟呢份，不過無冥底無光木果隻

你改改下變真正攻隊

冇咁多宙斯強龍

我只係照抄攻略，其實買隻光愛貓應該可以放返後面

都係盡下力only得星期6日唔洗返工先打得過唔到就算了 遲D先過

你可以用光龍刀代一隻，不過要睇住唔好跳二技

咩一車車
磨左成晚都未過到
聽日繼續

光有冇機會遇到某隻係必死?

應該都係果幾隻 無乜分別

封覺女權係唔夠血硬食
光天都無得救

頭先畀火龍機封左我隻貂蟬 差啲收皮好在夠頂一下 有憤怒解返 跟住佢冇再封

打左4個鐘先去到呢一層
出呢隻比我
灰撚左 訓教聽朝起身番工

光天連正攻暗式隊都只係勉強有機會過到閪撚到震

宙蛋自帶防封

Sb覺醒

唔打做九，打到係比山本當狗撚

依家乜關多經啱刷lv？

裏魔門

極練10倍

暗式有副屬，又有貫又有75減傷可以硬食，組隊都彈性啲

最右嗰隻有冇代用？

招暗式神好友
273769656

冇暗大罪龍可以用邊隻代

基本上隊員差一隻可能要由頭執過 你睇睇其他通關圖跟唔跟到好啲

no. 6320 得唔得？

差好多

好撚CS

差一個暗+輕減潛 有無人可以換 或者係邊到打？

娃吹應該得

利申：新手+垃圾轉珠師

過兩日有得抽sfv
好似仲強化左好多
係咪為星龍而設

有無暗無傷暗式隊嘅巴打，施捨隻蛋龍暗式用下，我掛暗魔女暗式 129 595 695

呢啲閪關冇稱號拎搵鬼打

求同款繼承
3暗防2暗防都得

142146509

ching 有無潛覺武裝睇睇

204966421求暗輕減潛覺

火希點搞好，去到兩次都係唔夠珠貫佢

第幾層

第8

唔使貫都得架3串都打到傷

佢有個無，以為要貫

加左但差一個暗減傷 有無得換

人地8億先無

原版係下面，我只係有咩用咩

1001

28秒係咪痴撚線

感激不盡

大介小氣到

我唔識打BOSS啲石，本來入BOSS仲有1600秒

好似仲未有人話d石點打

咩事

呢隊係差暗大罪龍，睇日本仔話係補火屬，解覺同增傷，係咪冇代用

4sb 補火位 解覺增傷 你搵下啦冇就係咁先

拉多兩野想博隻黑鳳凰 點知中多隻ironman

兩隻lucia
撞到火機出返黎 如果唔係應該過到

自己一粒宙蛋赫蛋都冇會唔會有隊抄

有
正攻隊

前面7層打到熟曬都知好事定唔好事

交左幾多學費？

垃圾嚟

方唔方便加個frd 冇frd 用龍刀

早知換暗新限

就係差隻轉光屬嘅寵

係咪死得？

需要既自己加，149777578

用死神姬換唔換到親友

美隊 驚奇係咪必換
成個pool 差兩隻

有冇人有多一隻獨步換咩都得
換埋隻豬俾你都得

冇上黎一日就變晒天
有排追post

暫時跑出既兩隻

奇異博士係咪剩係得10抽龍可以代替

親友呢

請問有冇巴哈link

湊夠毒抗咪可以用十抽龍，唔湊唔知得唔得

成個pool差美隊萬磁gg俠
繼續抽定攞成副身家換

gg俠 skip
萬磁 唔玩火隊就skip
美隊 唔玩火隊水隊就skip

點解gg俠skip 佢個武唔係幾勁咩

PAD 唔想比山本撚就quit

第一把武唔知
第二武有用但唔稀有，太易取代

俾你做埋都仲得

104 735 316

咁收隊唔換gg俠啦

仲爭ironman同thanos 追唔追

Lok 要幫你含撚

thanos都算
但睇完新關既難度之後，對ironman無曬興趣

Thanks ching
搭單問埋 用死神姬代lucia 武嗰位得唔得？

好廢？
得炭狗冇火車諗住追埋黎玩

光復香港啊屌你老母

係唔得
lucia武有解覺
點都要一隻

一車車星龍

冇回讓一隻隊員係咁先 有回都只係倍率同人平起平坐

變革香港驅除共黨

妖 你好撚臭

早抖

痴撚線 邊撚度黎把鉸剪

我可唔可以都要一隻,真人俾你拮拮

巨人個尾咁撚爛 唔怪得牙介唔復刻 屌你牙介醒撚到

喇你咪劇透呀

已經劇透都冇所謂 爛到我都唔識講，想屌又屌唔落 ，我叫做N年前有追 中間停左 近排再追返，好難相像一直睇開既人有幾嬲，屌你老母 乜撚都解唔到 下集就完

Mappa 打緊電話叫回水 巨人動畫唔整了 如果下集結局冇奇蹟反cup 應該好多人燒書

都係要暗式神武

躝啦

唔巧咁啦

屌你老母諫山創 巨人個結局竟然係咁撚樣

冇親友加你條仆街過主啦

fai god贏左鳥

最低級天使 8倍完可以必升技？

想問吓邊度嚟咁多光減

最多reset完俾你拮

點解會無啦啦秒9人

又未到15回合 又未夠20%

reset完仲要係我吉你
你條撚樣

月任
交換 間中有人用黎換希石 防坐乜乜柒柒

掉翻轉,我拮你先岩

game8 source：4ターン後即死攻撃

game8 source：4turn後即死攻撃

L文真係有機咩

唔好走數
加好友啦
最後剩隻升好左技既

加左,我愛你

系到嗎?

😨

憑我實力

12號拮爆你

街霸 手持單眼佬、隆、將軍、豪鬼
除咗豪鬼外無一隻想留
最大獲係堆6星都無一隻想換

會唔會有中文版

細佬我因為啲事搞到miss咗兩個月冇玩
依家仲揸住隻歐叔雲魔女同炭狗仲有冇得玩
先miss兩個月frd list 隊長冇個識

屌你老母3場裏異性都無亂入

呢隊點睇
跟到但冇咁多輕減

如果L文係半減都可能有得打下

L文光無效

無鉸剪 得返正攻呢條路

春麗幾正

尋晚luka用暗式遇光天，轉木貫一拳殺左
不過後面手殘

又差隻愚地獨步

其實唔難

125882737 掛緊暗式真宵裝
求暗式神掛黑拉蛋龍

王關要點打
我睇攻略又吸傷又封覺
見到都唔識打

打死佢

差冚家產同豪鬼，可以點補救

豪鬼睇落非必要

利申鳩估

你再咁ON9我就剪你賓周

用暗魔女?

差5476

借人地啦

唔係要埋佢覺咩

見到可砌女權同埋暗式光無傷
但D盾得十幾粒, allin 錯就無得返轉頭
入邊隊好

想借

腰帶—》防毒+破吸+增傷

266 090 243，想借愚地獨步 可以用防坐換，另外想光+盾覺醒換暗+盾覺醒

好似好過2波利

頂...... 無大罪龍......我返出去先

轉生宗介都有大防毒＋5色破防 ，用佢繼鏡魔武

冇中介

抽/換captainmarvel
買狼人skin

第四層開錯技炒咗

Miss多兩個月返黎換下個tier隊長

有幾隻情人靈龍 SH留下次定換marvel好？
差iron man同紫薯

磨到11關唔記得轉盾死左

聽日都係唔起身就轉
個人明顯唔清醒

好能sad

諗起以前根性虹晶入場磨赫拉

可能之後撞妖精王光天呢 樂觀啲諗

冇輕減盾+

加油 一齊攞稱號

屎忽可被拮

求10粒光+ 換你 10粒暗+

Id: 172 321 573

版面無咩暗珠要5+3+3 or 9+3+3真係好難

有冇人賣隻愚地獨步 30蚊

換走2個防座位？

唔洗錢借隻未升過嘅俾你，升完用完俾返我

有冇多隻哥形大佬

有，未計樓上，最後1隻

幫你升，266 090 243

added

好呀
444 111 024
多謝大佬

有冇人試呢隊可以講吓點打

加曬開曬

Trade 咗 thanks

Thanks
用完還返比你

12層打太快
暗式轉貫太大力，唔貫又好細力好難計
仲要啱啱好15 turn殺都唔係咁簡單
不過死咁多次真係熟曬手
過到前面4層就等於過到咁濟
晏啲再試

想問冇較剪係唔係唔洗試

2-3層最ON9 啫

招好友 掛暗式神宙斯蛋龍裝

164 200 528

前面有無咩攻略琴晚打左幾次訓左無打左，晏D打

有無清試過買左pass，用左幾日消失左，之後㩒購入復原就出unknown error

最難都係2,3層

廢老幾多戰 我呢邊好似有位

我不打了

遇光天要走人啊嘛

離成功又近左一步

11萬

見到呢隻真係慘

尋晚打到王關走火踢返出黎

呢個慘啲

jj插沙求隻愚地獨步 可以用錢換或者用圖板進化素材換

我升緊拿鐵 啲戰力分散晒而家超廢

岩岩抽左廿下中左

我all in晒 都一百抽左右先一星

點走火法？打過左50%?

牙介英明 唔復刻巨人唔反了

打王轉幾C咪算，走火的話都只能怪太多手
最慘都係遇光天，成功入到13層又撞唔到光天已經算贏左

我呢幾日都無得升戰力
升10城要12隻28LV 要升垃圾

我升完垃圾 身上面得返10萬 想升城都冇資格

大介同Yuukoru發生咩事?
好似好大鑊

無宙斯同赫拉蛋龍裝
又拎唔到稱號

為左打呢兩層我頭尾暗式加埋食左8粒自動回

貼阿介個樣係片入面玩激親佢

啊屌你邀未

山本出名小氣

明明一向係我撚人
無啦啦俾人撚返
又玩120又玩相

輸左一次係12層就冇哂mood試

屌 光無效就差把較剪 暗無效差鬼滅面具同平子裝

牙介真係好小氣

係50%轉屬啪啪啪

鬼滅面具

其實都係齋貼相
又唔係改圖
定係佢覺得個ch有錢收所以唔得？

都唔係第一日知既事

我兩隊隊員武器都有
記係無暗式
當時三個必中都唔中

日本肖像權好嚴

三個唔中點解唔試下六個

動畫唔係同漫畫同步完咩

大介怨婦mode

有冇人有多暗+ 咩換都得
乞求十粒暗+潛覺

有冇考慮過食多幾粒細

其實咩事

主要係無暗式就無得玩 正仆街

我有暗式都唔齊蛋龍武 條條隊都差小小

Yuukoru喺條片同佢個樣出嚟
嬲左
好似係

本身打算參考呢隊好似穩定啲

可能轉雙波利食細暗算

抽強驚 抽完就收工

有冇咁小氣...

最難係入第4層要有血
可能我個隊唔係標配

冇資格叫春 免費野都唔要

佢應該唔會再出比你地抽 次次出啲乜高難度關卡 一定有痴線佬重力死佢

咪撚用錢啦，等佢地過左還比我再借比你，或者係我過左（應該難過佢地過），仲同火希玩緊遊戲

有無霖過無重力好難過

火希易過木

小氣同姑鳩寒係佢做人ge 宗旨

個時都估到係超級人權武，日日食石刷友情，最後一日先出到第2,3隻宙

免費的是最貴

個期無玩
其實齊正攻隊啲野 但無技術

冇較剪唔洗玩，個隻萬聖18cd 減埋兩turn 都16cd
磨唔起

我6宙0克

尾二話出左？
定情報，如果爛的話就神作變爛作

冇恆心係咁刷好似300抽先得一粒宙斯

屌你老母第10層永遠都係火個隻

日日左右手刷 慘過返工

仲想點

個feel好似七大罪咁
結局一早就完左
之後個百幾話係廢

我試過係過到要啲運氣唔好成日綁貂蟬

呢隊我齊，係爭把兩暗減龍刀

仲未睇 諗住完咗先一炮過爛尾就諗諗先

我用暗波利

抽得一隻赫出嚟

係巴哈見到有人用20000加換愚地獨步

仲以為20000羊

爛爛地 得返一集唔覺解得哂

其實唔叫爛尾
用爛黎形容唔貼切

因為創哥開左個人類史上冇法解決既命題
創哥只係凡人解答唔到係正常
佢衰在畫埋俾人睇佢解答唔到啫

算啦
解撚到咩

第四季好正喎，其實到依家都唔覺佢難
追埋漫，所有野佢又兜到又有伏線
如果爛尾就sad 左d

個故事推進同組織好好呀
但大家希望既係創哥點解決以巴衝突攞諾貝爾和平獎呀

可能太多人估無限月讀同魯魯修結局
創哥寧願整爛佢都唔gun

但明明故事走向係咁呀
佢格硬扭去love and peace
我覺得佢驚俾左膠咬

0克

同你一樣小鳩氣

我一宙零赫添 次次塞埋晒光波利愛貓咁

魯魯修最易入口啦

0宙0赫

出街ed

死sered

神魔之塔係咪最黃既game

呢個on9 post

求兩個暗防既赫拉宗主
142146509

吾反喇

香港仲有人玩神抄架咩
app台post都冇

我見巴哈好熱門又同天元突破合作

有冇人要用愚地獨步
可以借比你
完咗之後還返比我就OK

總之就係現環境強隊長搭光/暗無傷

先唔講係抄嘅
佢啲畫風令我好卻步

你公會咩名爆左未

爆左我就入其他巴打嘅

可以的話比少少防坐我好缺

有post，黃金大JJ係個邊好活躍

初期大蛇果啲都唔係咁易接受

一定要嚇拉武？宙斯武得唔得？

實得架 另一套配套咁解

唔好話要齊隊員
就算齊 都無咁既轉g技術做星龍
都係專心做大種乞兒抽蛋師算

新手想問下靜夜龍 冇亂入活動
而家係咪冇得入手

過唔到魔廊，試左廿幾場撚子同cm都過唔到。冇狼人同富士差婆，可以點改好

無玩好耐

前排呢個post咪捉到個榮譽神抄人

裏魔狼

買隻狼人

唔該巴打

撫子輕取啦⋯⋯

打唔穿升化材料粒波波

有冇ching可以trade防毒drop潛覺
195643482

冇星龍就系九

依隊跟到 有無個流程參考

7x6入場換隊長
933乜柒都穿

撫子21億都唔穿？

咦你都冇加珠武裝
神原手換件木加g裝啦⋯⋯

成日唔留心死鬼左 唔可以做其他嘢

D攻略組都要坐定定向到

一件赫拉武都冇

如果呢隊用光無效係咪一樣打法?
轉屬用露西亞武
赫拉武轉宙斯武

冇暗式神

理論上一樣諗清楚先

無冥底有冇代用

打呢關閪野真係慘過比狗屌

寧願比狗吊起碼爽d

頭尾火車繼上三
火埃繼火偵探
貿易商繼豬頭
呀妹繼佢個櫃
美隊繼是但有SB既野
夠唔夠打裡修羅什至裡魔廊?

打到手汗都出埋

又話三串暗就得嘅

佢點loop 技呢

係yuukoru條撚樣柒啫 咁多人直播 得佢一個係俾大介屌柒

你隻獨步呢

暗水張卡係咩嚟

都俾埋no.你
好似9ho合作寵，交換所換

過左15回合。。。。

想問下火埃雙波利隊係咪跟上lo個流程就得？

要9筒。。。你無不斷磨佢血咩，15回合都無扣過咁既

冇
好多暗好煩
一陣寫翻落份NOTES度先

條友係attention seeker黎

暫時咁樣組
但呢隊冇防雲
想問下影響大唔大?

冇影響

講得唔夠清楚 係用九筒磨到7788 最尾收頭先用三串暗

屌你老母山本大介

尼亞都講明要keep 住打 再收

我琴晚打到心跳加速 直頭跳到痛手軟腳軟

慘得過我兩樣都有哂係冇愚地獨步

叫人借畀你

一打打星龍，唔齊寵要做九

我第一次走火瀨野，之後入到boss一combo到儲完技先打

早兩日話得7個，依家7000個未?

冇睇

根本9成人都係等抄隊+流程

廢老小心身體

急招人代打星龍，一舊水，意密

^連登清泉 (非星龍)

你打J過度姐，關咩pad事

sx 同暗減，得佢呢張有

非星即九

做返魔王算

109 巴，你過左，講下邊幾關特別注意啦

話屌嚇到我，好彩係偽根性

不過輕鬆，已做星龍，謝謝大家

想問點解入無慘

用真宵同相澤唔得咩

難d

無慘同波利繼咩？

夠暗防其實可以鬆一個位

Thx

5色破防+3回合增傷，見到龍刃機同火機械人唔洗走場
得番遇光天係必死

我差平子果件解覺消 諗唔到

好似搵唔到倍攻加解覺消

還番隻愚地比你先？

今次星龍好次仲公廁過魔王

求流程分享

獨步同無慘咩裝

裡星龍先見真章

哪有暗式

上面有

無腰帶用返鏡魔女得唔得

慢慢

見cm，火式都有磨隊，再冇咪問人借隻暗式學常闇咁玩

Mh武有冇代用
冇赫拉武

我抄佢隊，佢啱啱POST咗文字攻略，你去睇睇

抄依隊先

潛覺點食法?

開咗，但我進化咗，要用7星trade
唔知你有咩所以我求其用喇叭
唔得我再換

你借比第二個打啦

Mh武係赫拉武既代用
我無第2把先用Mh武

反正重力60%都夠，換其他抗武咪得

重力都係王關先用？
咁我磨耐啲係咪可以少一隻重力

順序：
2s 2暗＋
2s 毒drop
2s 2暗＋
3暗＋
回復+ 2暗＋
隊友 ：
2s 2暗＋

希望會有腰帶代用
淨係差呢個

王50%會轉屬

係呀我呢隊磨到85%就OK
但因為血線，所以最少要兩把赫拉武（60%)

ok 收到
有人要再問我借完全體

有冇人可以送啲虹之妖火玉黎

咁我換龍刀
入去再試吓先
唔該清

打完星龍，又變番登入攞石game

我都想要一粒

岸已上 但你地同我都唔同隊 我同尼亞隊野一模一樣

巴打可唔可以借比我打

thx

應該得山本先比到你地
建議直接twitter搵佢

湊唔夠毒抗第一層有啲難搞，
不過都係第一層only，後面有暗加珠會大力啲

id

同歌形一樣又一件山本打手
屌

237811461

我地唔好同啲唔係星龍既人玩！

冇鉸剪 冇火龍刀
有冇代替？

有見地
試下呢隊先

山本哥點反得落
俾人屌一屌就派100石
俾我齊到marvel pool

用雙波利隊打過10場左右 幾場都撞2隻火
不過應該都唔夠暗減

我都撞咗龍刃機，我用無慘3turn 攻buff同5色防破硬爆佢
反正無慘再5色boost，15turn內一定可以開第2次，再硬爆佢

i know that feel,死過暗頭同妖精王

added ,你開定隻進化，我易比你

暗頭唔記得轉盾？

有無Ching 可以借隻愚地獨步
同求加暗無傷暗式好友
128598758

試緊暗式計蜘蛛俠件破防武，博少一層

賓周，如果我暗式用暗龍刀，獨步繼轉生宙斯，用無慘同腰帶，你覺得o唔ok？無3重力，大佬照控60%，即係上一個po個隊，不過一隻波利轉無慘

放左

一陣試吓先
好似穩陣過雙暗波利

上面有講

有無暗式繼赫拉蛋龍 可以加
437 035 059

你暗輕減夠先好喎

冇宙赫蛋龍 注定做狗

屌

有無巴打可以借隻暗式2S 2暗+ 同赫拉武用
167 130 552

魔王未又係齊無效隊入去磨一次，不過當時用鹿，差唔多

應該ok，夠重力%+夠暗輕減就ok
反正都係王關先用重力
其他情況湊到無傷就ok
不過驚你暗式磨磨下跳2技

奇蹟就係暗9筒+木9筒一野收佢皮

易左

我用CM第一次打，啲技跳曬唔夠血擋封覺果下

沒有groot

佢果d存到加速-1 d位係咪要跟足？

sure ，
可以睇你隻火埃，差1turn跳技個rd就一定要殺死對面過版

我有睇到 覆咗你thx
星期六日坐定定慢慢試

波利個隊本身夠，依家試無慘好似岩岩好砌到100%缺個暗式好友

感謝，再研究研究

贏左就幫你含

係咪得第一層先會坐低?
咁隻無慘可以唔食防坐食其他

我無慘無食防坐我比佢食一粒回復＋，拉一拉回復力

個時限1000個，依家無限個

想問赫拉蛋可以代暗龍刀？

沒有hulk

之前中埋

25

我都係做九算

101班·九

我齊左了
大介100石

魔王仲有裡魔廊派第二次，火車暗式炭都有隊，係無7日比你打姐

想問下你地點有咁多暗+

唔抽啦損手爛腳

個D離地老屎忽

我無腰帶

如果腰帶轉豬頭，龍刀轉mh把25%重力（有1暗盾），其中一把赫拉武轉其他補返sx/毒耐性

好似都ok?

X*7%+Y*2.5>=100就得
X輕減覺醒
Y輕減+潛覺

我冇食防廢drop 食細粒

冇宗主

冇赫拉蛋龍

PADB換落
我清緊倉底貨，仲有90左右粒暗同30粒光，trade 防坐到無曬為止

10個暗減覺+12個大暗減潛覺就得

DL個pdc 慳到好多時間

砌到係0就得

dacho隊光式前面好似穩好多
最難應該係控傷,組成最難應該係兩隻光式

10 pack都冇真係注定

笫1次過到頭4層嚟到依到
係咪撞妖精王同光天死硬

有冇ching分享120咗咩
我暫時升咗Maki Ironman
想升埋磁囝

第11pack咪有囉

唔係Ironman 係巨腸

想要5粒暗
349774933

即係巴打兩隻重力？

為廢老筆退休金著想咋

光無效如果有神羅可以代愛貓
入場試過了

好似仲難組過雙式神

有位魔王手足掛左隻未297暗式出黎
差啲中伏

加咗繼緊真宵ok?

但得60%防封 得最初兔仔同龍神機會封
60%防毒

成日唔記得轉屬死鬼咗 心好累

前一層唔轉3串暗?

龍刀武係純粹要防綁暗盾？

我都係
入場high得濟 已經轉左粒珠

有多赫拉武係咪直接換走龍刀就得？

自己一把赫拉一把mh 人地赫拉？

有冇人可以施捨兩粒大防暗潛覺 差兩粒可以試隊

用神羅呢隊武裝 偵探一定要
豬頭換其他雙破吸sb武應該都得

但一定要用sb 章 入場先夠23sb

終於搞掂

gj

求2暗+暗式蛋龍 101481433

無赫拉得mh 同人地赫拉
諗緊照用55%重力 但未必夠暗輕減

未儲好鉸剪技就入呢層

連登正攻第一人

唉條腰帶好似冇替代

唔搞毒抗囉，第一層要用咋

試咗幾場磨隊 下下要計到盡
都係用返正攻好過

發覺無慘腰帶果隊齊晒腳

想跟
有冇detail

即係用翻鏡魔女

有冇巴打可以借隻防坐防封撚子,用完會del

光無效隊得較剪，冇死神gay有冇機？

我試緊

鬼滅面具 奇異果 赫拉 赫拉 豬頭 赫拉

呢到10粒暗盾 70%
12粒大潛覺有無咁多位

有無邊隻可以唔食防坐？

12粒
好難乞TRADE咁多翻嚟

呢隊砌到會唔會開頭穩d 唔洗下下轉3串

佢應該係死有大罪龍唔開黎解覺醒？

真係唔知，只係貼出黎比冇式神嘅玩家參考
我自己用尼亞果隊

其實暗式係唔係可以2個防坐以外食乜潛都得

暗式 防換隊長
CA 2防坐天降毒 超覺膠紙
10抽龍 天降廢 超覺S+
Chris 2防坐2龍殺
Thanos Lv 120 3粒新大血2防坐（3新大血唔係必須 但係唔裝就要開盾頂光boss50%嗰下暴擊）
暗式 2防坐惡殺龍殺

拎惡同s 出去同人換，好易換

生果金嚟啫仲有quota
唔值得囉但係

睇真下應該好惡搞
把鉸剪個技啱啱好turn數
要血量精算師先玩到

126-745-242
all-in 暗輕減準備入場，求好友

磨到贏先再上黎吹水了

啊屌加得一個係帶赫拉裝
BTW我應唔應該提佢隻暗式冇食297

大佬收唔收𡃁

我呢隊差隻冥底

想試dacho光式隊

有冇人長掛另一邊繼水拉打個裝
129035656

希石應該咩次序打 正攻隊

冇MH果把武....

轉隊所以轉求赫拉暗式

你冇加我？
347900111

有冇親友

真係冇
即刻加

光>木>暗

點解張圖咁白嘅

巴打你仲有冇位可以比我加reser

我冇嵐龍武
用魔血玉頂應該ok?

章係咪防毒

流程同其他一樣？

原來我有 特登升隻掛畀你啦

追啦
差一隻差減啲

暗式唔洗食潛盾？

屌你唔好逼鳩我到時又出埋啲奇異果同dealpeel

你有冇睇過佢條片
轉得好辛苦，我覺得

關親友咩事？

睇你隊野有幾多粒暗輕減

廢老係咪做咗星龍

成個post都係諗點磨

是

公廁廢老

我都唔知見佢唔係吸傷就大大力九筒車落去 死嘅死 傷嘅傷 我地無傷撚係唔理呢啲野

掛個九就算

成個post得你唔係星龍咋😂

親友位換隻死神姬
我有1隻剩

你班基佬

光無傷無萬聖隻轉光，得一把鉸剪
暗無傷又得一個赫拉裝

關咩事

可以 CA超覺揀防雲
但係咁樣Thanos要食多粒新大血先夠64000hp
唔食就要開盾頂boss暴擊
章用15%hp CA本身有防毒
BTW上面講漏咗 Thanos超覺大眼鏡

可以參考呢條片

岩岩睇完
我覺得最難係控傷+有D層數要耐久儲技
遇到光天應該都係會輸,但係我感覺易過暗式,轉轉轉我真係唔掂

唔使應該 只有天選之人用暗式先過到光天

我用暗式拉5 3 3都有難度

渣

暗式繼果d赫蛋裝洗唔洗升技架?
我見個流程好似一直都冇開過暗式技?

第2層5秒拉533真係搞唔掂

開完暗式技 轉快少少都得啦

唔洗升技，王關磨耐啲
暗式技想開就開

暗波利繼暗龍刀可以開黎解手指

天降

咁果d咩控血到x%以下
係講緊要出盡力打到隻怪到x%以下?

我尼亞果隊係靠威嚇加打剩中間果隻

無問題 照加

通常係打到佢落x%先再慢慢1c 1c
係sure最尾一turn 拉3串/9 3 3 殺得死

控傷咪得
5 3 3/6 3 3 剩係打到左右兩隻落根，中間唔得

你個名同我個名

唔防毒係唔係應該食自回

一係你帶防毒徽章，第一層搏佢唔封啦

牙介係九

帶緊PASS

佢話暗波收掉係咩意思?用9筒秒定係開暗波既技加傷秒?

頭果幾關最撚難磨

屌發覺無暗輕減 買MP果D得唔得

唔係天降走火就係唔夠珠

巴打可唔可以講下呢隊要點打?
又話者有冇片睇下
睇唔明日文
唔係好知啲技要幾時開幾時留

1格1% 兩格2.5% 你計到100應該都ok

點搞？cm要食防換隊長？

呢隊野我齊哂,想試下,有無片可以跟住打,日文字NOTES睇唔明
好驚打到中間炒Q左

如果有暗式神係咪暫時黎講最易過?
另外CM果隊我都有 但無光龍刀武器,係咪=收左皮?

有無人有剛龍帝同埋屍靈龍既希石多左可以交換

1.磨到變身
2.開威赫殺
3.吸光以外，秒 吸光開鉸剪，儲返
4.開鉸剪，儲返
5.威赫殺
6.開鉸剪，533 2次淨暗兔，2次電視機打死
7.光以外開鉸剪，儲返 光直接打 LAST一下開盾紅龍刀
8.開鉸剪，2種打法，3＋3控傷 or 拉5色儲龍刀
9-14. 無咩特別，唔撞妖精王同光天都係咁打 唔好儲到變左重力就得
15. 開鉸剪，打光晶，綠晶打得入既你可以拉5粒，中封覺開威赫
光晶死到唔復活綠晶會開始減CD，磨到無吸光吸傷無效就半版光車落去，暗晶一樣儲光珠打死
淨BOSS 3重力，OR 打到50%前雙重力

雙暗波利隊撞暗劍係咪死硬
點柒回

9-14補充：12有先制，唔夠血擋一下既開紅龍刀

3.如果你揀秒佢既要開威赫，LAST開紅龍刀

唔再反TSM 我換俾你

威嚇/大大力打死佢

星龍玩家由由7位變7萬個都黎

今次完左無星龍既係唔係可以DEL FD

屌 求忘卻的死神希石
趕住進新暗魔女把武 心急人上

阿介我知錯了 平時唔應該抽完強就KILL APPS

我已經del緊

正攻冇重力

如果跟到其他隊唔好用呢隊
佢每層都要較到把鉸剪啱啱跳得起前過版
走火未儲夠技入下一層會冇變色
計錯數唔夠力打唔切會比15turn斬殺
我自己覺得好大壓力

咁我繼續反了

即刻Del你friend

有頭髮邊個想做幟哥，有代用跟好過無

反胖虎梳

試左幾多場 係咪易過磨隊

呢隊試咗10場左右
最難係頭兩層 尤其第二層要4秒拉兩次三串暗
第二層頭兩round暗式神淨係開到一次 即係其中1turn要靠版面9粒暗/天降
過到第三層基本打到12/13層都冇乜問題

你都有玩？咩Id

神樂 米奇 蝶 XMAN

神原武係咪有sb同L武就得
想用米妮武代替

係 唔會用到二技

好 唔該哂

same

想問問尾二14層兩條龍係咪冇根性斬殺
戰友網信得過?

yes 任磨唔嬲

from twitter
睇餸食飯

屌，咁岩宙斯強龍又係得兩隻

暗式唔洗pass啦

有無潛覺圖/攻略

有冇巴打玩光式神無傷

10場就搞掂，勁過曬所有youtuber

其實兩隻強龍都夠？用一隻光龍刀代替得唔得？

呢隊咋
其他隊形試咗5粒石+幾日體

post主話佢copy咗呢隊，將暗減改咗光減ver.

btw 樓上巴打話得2把宙裝
唔sure 光龍刀得唔得（未實測）

有冇人有暗輕減+ 可以俾下

有冇巴打可以換大暗輕減俾我

thx ching

要大屬性輕減嗰啲down pad battle先啦
冇可能次次問人 靠自己最好

計到咁盡真係幾難搞 無理由帶無天降章咁on9
果時想追宗主 之後都無搞 中太多火車同光式
一隻宗主都無 心都痛撚埋

Cm 果隊無光龍刀係咪會唔齊100％ 如果覺醒食黎補返唔知得唔得

我要PASS先533到

平時有人掛啲大減換喇叭防坐殺手我都即換
其他再打就有 大減抵屌得多

全部都差一隻 頂

死神姬換親友 有冇人要

我平時攞大減換防坐都唔發市

交易到架咩

光boss半血冇用戰友網講個招技既,資料係咪有錯,好驚

用暗式正攻隊去到木印了，慢慢進步緊仲有3日可以打

轉屬果隻死神姬？

屌原來唔係地城打 係抽返黎

我知咩事
明明半血轉左屬,但係打多一下先用打100萬個招
點解會咁

有冇人有宙斯蛋龍光式神?

聖誕嗰隻先係正版

超平呢隊

染到冇眼睇

用緊巴打個隊，不過無人掛防坐暗式豬頭，我用左10抽龍繼豬頭，用隊友暗式繼暗魔女杖。
btw.youtube有一模一樣既，我跟住佢來打

獨步果張咩黎？

9ho合作50萬mp

你個仆街
今日就同你做忌

俾班基佬屌到傻左?

巴打仲有無得借？
128598758

玩熟咗真係得頭兩層最難
唔撞啲麻煩嘢要見boss唔難

有啊我依家add你
我id 287頭

有冇隊可以抄下

不能同意更多頭兩層死左好能多次

#753
#815

最難係搏天降暗珠開盾等佢變身個6回合好似夜神月攞住筆記等火口死個陣咁耐

唔夠力

第二關得5秒轉珠，好能顛

你用緊咩隊

點解唔開大蛇

都係鐘意正攻多D

留比下turn 驚中月讀

頭先月讀慘死

用滅霸2技搏手指buff咪得

加油

呢層死定下層賭1/2死，我通常都買個希望

點死法？我睇片3回合4串就打死佢

第一回合已經開左，邊儲到之後儲到留來木印戰女個關用

無暗龍刀係咪唔洗玩洗唔到第二層手指

呢隊係唔係打得死光天？

招好友同好，活動期長掛
184 637 510

唔知係咪打到佢落10%

唔反我Deft子就俾你

有轉暗嘅寵同武裝冇赫拉蛋龍
有宙斯蛋龍冇轉光武裝
到底我嗰陣點用光無效過修羅

有冇巴打掛暗式繼豬頭防坐可以add我
331666839

有都你潛覺 無得打

屌你老母又天降5+3

唔係講笑 之前磨極都得2層
岩岩試左呢隊 1次就上到14層 衰心急死左
食完飯再試

誇到咁，一場就去到14

加咗，巴打你要食埋暗減

中途有2下手殘轉得2串 天降多串比我
不過我都預左唔會1場攪掂 當熟習下佢嘅硬度

轉翻PASS章算

見多數人都係砌暗式, 好似好少人用經期
d光盾只夠砌一隊, 揀光定暗好

冇宗主用進化thanos頂好似都得

有冇人換潛覺,我出暗防+換你光防+
id:185388289

之後仲會唔會封技
如果後面啲怪封 真係博唔過

之前唔會15turn斬殺，是但一隻轉屬都得

抽強角嚟喎

一定係暗式

感覺時間都唔多夠

龍機神

1.雙暗式轉G要求已經好高 thanos要轉10C先有盾 除非你仲勁過班youtubers
2.少招變暗G技 唔好話335 333都轉唔到

Thx 巴打
跟住你講咁打一次就過到
終於唔洗做九了

109歲可唔可以重on 借光式
岩岩第一次用已經去到王關
點解咁少人試大操個隊
招多d 光式129035656

我都搵緊
160669874

好感動，有人抄我果隊過左

吊。。。呢隊我齊晒打埋聽日正攻，唔得先用呢隊，好似易過暗式，起碼唔使3串

我撞到8成好彩擋到

但想用女權大媽

點變個533

成班友為左星龍轉曬gaylo用暗式

防毒唔夠100%慘過食屎
開暗式應該夠你533

唔一定易過暗式，唔夠血硬食

用毒章搏唔封啦

仲有冇巴打可以加加 萬分感激

要用PASS先夠時間

屌你老母又天降

我初初都唔夠，但練多幾次就ok
防毒重要啲
你練下啦都，成16秒都轉唔到

得一兩粒點變到咁多

如果用deadpool呢

我用完覺得呢隊好穩陣wo
我係第3關係開光印盾硬食然後2turn殺
順便擋埋第4關先制
後面又有光印香奈乎2招保命投輪流開

水隊打機構城 5分鐘搞掂

你要慣性留珠
你開完暗式，再開暗龍刀，版上會有around 10粒以上
你拉完533/633＋1屬，用剩番既時間從轉轉轉拉3～4粒，留係邊邊角角。

只需要第2、3層用到呢招，所以會食到暗drop buff，留完珠版上有7～8粒唔會太難
試多幾次就ok

唔好勉強啦 呢關野就算抄得齊都好難過
我唔會話100%唔得 但人地用幾粒石 你可能要用幾十粒石囉

我比妖精王打死既
其實係3招，紅龍刀都係半減盾
光印推左1turn所以每層收頭果時有1turn buff,手殘都有機會救

仆街......原來得1隻赫拉強
屌....唔通要正攻

又DUM2石落海

睇廣告回體

我覺得deadpool得喎

boss係咪打少少血先3重力？

睇咗珍妮花啦

宙蛋*3＝105%

我呢隊3宙斯武
boss 1c 儲技就ok

以為30%吊。。。食完飯試呢隊先。。。見個巴打話1次就過，唔得就正攻

我都食咗5粒石先打到順
要識留珠，過到第2、3層後面易好多

之前一直都係第一層就開暗式
我試下留翻第二層開算

下乜你唔係咩
我第一層都係留珠殺，可能你冇毒抗留唔到珠

差唔多
所以要改埋做先殺光兔仔
再變身前提早開無慘洗走一次毒

請問用波利殺係指開佢招技定要9筒殺？
同埋暗龍刀成日跳 係咪要避免呢個情況？

你入過場未 等你報告

咁岩見到

所以我上面冇話唔得架 但一定難囉
同埋佢呢個唔係限時 唔知要打幾耐

暗龍刀成日跳唔緊要⋯⋯
無慘招技都係3倍buff
過咗第6層就可以狂開無慘技加速
通常我係用無慘做buff，波利跳暗龍刀比多2秒我黎最後一波爆發

如果係第6層之前，要扣無慘技：
愚地16cd，波利＋暗龍刀都係16cd，佢地一入層一齊開技就可以確保波利唔會跳2技。

又爆po

做po霸